請人？

上星期見左幾份工
其中一份sales
First in左
約左今日簽約
但時間仲未通知
是咪完了？

約左今日 唔係即時約幾點架咩

打去扮想double confirm今日簽約嘅時間

佢話會比電話我

無佢地主管 高層電話

總機電話都可以打去呀, 你見工嗰陣知HR或者個主管個夠ga嘛
你咪詐傻扮懵咁打過去總機號碼 (reception聽電話) 話搵HR/ 主管個名
問你咩事咪話之前嚟interview仲有嘢想了解下, 問清楚
駁咗過去再扮晒之前其實約好咗咁問
上個禮拜見工你咪叫我今日嚟簽約嘅
請問今日下晝咩鐘數會比較方便你呢?